梁凱寧痴撚線！條衫束到勁高對奶好似紮糉咁撚大！！！！！

痴鳩線！挑戰觀眾忍耐極限！！！

屌你都廢事

圖呢

佢應該睇到我個post,係咁食螺絲🤤

agger

bam

圖啊，嘈嘈嘈

見過佢真人 唔太大

michael jackson咁
你j埋我嗰份啦

Ok

俾你睇 仲要睇你屌

碎料

樓主到底識唔識影相㗎

唔識

影波要影側面

我鐘意佢依件衫多d

大到咁

想睇佢日常係著咩衫

佢對脾係咪好粗架